可能你會覺得我係P牌撚，但好真心想話比大家知，因為831，我到今時今日都好大陰影訓唔著

好想大家知道⋯⋯

雖然我只系個P牌仔，不過呢個星期見到連登搞成咁，真系忍唔住開個post問下大家，你地系咪唔捻記得哂831？！

一個二個比三毛五毛帶哂，行動post呢？行動post呢？

721出事
821悼念
921悼念
1021悼念

831出事
去到1031只不過兩個月咋！

你地已經唔捻記得哂！？
仲柴娃娃去蘭桂坊面具夜

10月31號太子悼念831兩個月竟然一個post都無提過！

系咪慣左太子晚晚有人拜就唔捻理？
系咪慣左一個月悼念咗，第二個月就唔捻理？
系咪慣左藍旗黑旗出TG就唔捻去？

對唔住各位手足，我真心忍唔住要出post屌下
文宣做得甘辛苦為乜

10月31號
夜晚七點
太子靈堂見

手足幫手推出去

721 唔見人
831 打死人
101 槍殺人

幫手推post
已經整整兩個月 黨鐵冇比過市民任何交代
我地唔可以忘記！

邊撚個話唔記得

推
btw系完未

721 831 101

推！ 721 831 101

推！！ 721 831 101

推！

幫推！！！
1031 太子見

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

區議會選舉經費大籌集

10月31日7PM太子站見呀大家
唔好忘記喺831受傷同死去既手足呀

推呀
1031太子見

今日見尖沙咀又9拉左百幾個手足
又訓唔著

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推呀

推8/10

比你整斷左
推9/10

推10/10

推

推你個推呀

Push

Lmmmmm

推
系你老母

啲文宣1031仲叫人去LKF
真係痴撚線

一出時間表果時 已經問點解要31號搞party

推
香港人唔好咁善忘啦

香港人善忘

推 1031兩個月 我哋會為你哋繼續發聲 到最尾你哋嘅死係會水落石出

推丫

推，一定去

行動po一定要推
推
推
推
推
推

push..

831打死人！

毋忘831太子打死人

唔好講咁多

1031 太子見

個個都記得

唔好講咁多
1031太子見！

今日又收到死左人嘅消息
咪撚同我講唔出！
10月31日太子！

#Kill#

1031 太子見

Pish

永遠唔好忘記831
生生世世 絕對不忘

呢啲先係攻點